\begin{song}[remember-chords]{title={Martinov lulček},lyrics={Andrej Šifrer}}

	\begin{intro*}
		_D _A _G _D _{Em} _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Ma^Djhna svečka, ki ni^A iz voska, \\
		pr’le^Gzla je naš’mu Marti^Dnu iz noska, \\
		ma^{Em}jhnega no^Aska. \\
		V te^Dmi vidim dve ma^Ajčkeni lučki, \\
		pa prile^Gpim Martinu enega lu^Dpčka na učki, \\
		ma^{Em}jčkeni lu^Ački.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Martinov l^Dulček j^Ge kot metu^Dljček, {} ^G {} \\
		je kot metu^Dljček sre^Adi tra^Dv. {} ^A {} \\
		Ko bo zra^Dsel t^Ga mali lu^Dlček, {} ^G {} \\
		postal bo ve^Dlik ko^At Trigla^Dv. {} ^A {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Stre^ha se trese, naš mu^lc pa kriči, \\
		ko ma^jhen zobek na svobo^do hiti, \\
		to^ pa bo^li. {} \\
		Nobe^lovo nagrado bom da^l za zaslugo \\
		temu ge^niju, ki je izna^*{} šel dudo, \\
		du^do za ma^le. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Martinov l^*{} ulček j^e kot metu^*{} ljček, {} ^ {} \\
		je kot metu^*{} ljček sre^di tra^v. {} ^ {} \\
		A ko bo zra^sel t^a mali lu^*{} lček, {} ^ {} \\
		postal bo ve^lik ko^t Trigla^v. {} ^ {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=cudn]
		Ma^*E jhe^An lu^*E lče^Ak sre^*E di^H {} tra^Ev, (tli centimetle) \\
		ve^*E li^Ak lu^*E lče^Ak ko^Et Tri^*H gla^Ev. (oop previsok)
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Martinov l^*{} ulček j^e kot metu^*{} ljček, {} ^ {} \\
			je kot metu^*{} ljček sre^di tra^v. {} ^ {} \\
			Ko bo zra^sel t^a mali lu^*{} lček, {} ^ {} \\
			postal bo ve^lik ko^t Trigla^v. {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Blagor Marti^nu, s^aj njegov lu^*{} lček {} ^ {} \\
		bo še metu^*{} ljček sre^di tra^v, {} ^ {} \\
		a njegov o^*{} či z^voni po to^*{} či, {} ^ {} \\
		njegov metu^*{} ljček zdaj živi^ v pušča^v’. {}
	\end{refren}

\end{song}
